# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 21:40-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../api/tooluniverse.output_hook.rst:2 36fa61d6254c42afb0511499da528d34
msgid "tooluniverse.output\\_hook module"
msgstr "tooluniverse.output_hook 模块"

#: b996cbde4ae24cc383b6240deacae02d of tooluniverse.output_hook:1
msgid "Output Hook System for ToolUniverse"
msgstr "ToolUniverse 输出钩子系统"

#: 1c6db9eeba9544e3887705b2dca331a8 of tooluniverse.output_hook:3
msgid ""
"This module provides a comprehensive hook-based output processing system "
"that allows for intelligent post-processing of tool outputs. The system "
"supports various types of hooks including summarization, filtering, and "
"transformation hooks."
msgstr "该模块提供了一个基于钩子的全面输出处理系统，支持对工具输出进行智能后处理。该系统支持多种类型的钩子，包括摘要钩子、过滤钩子和转换钩子。"

#: 214fac6bfba340d1a8af5ec49e097383 of tooluniverse.output_hook:7
msgid ""
"Key Components: - HookRule: Defines conditions for when hooks should trigger"
" - OutputHook: Base class for all output hooks - SummarizationHook: "
"Specialized hook for output summarization - HookManager: Manages and "
"coordinates all hooks"
msgstr ""
"关键组件：  \n"
"- HookRule：定义钩子触发的条件  \n"
"- OutputHook：所有输出钩子的基类  \n"
"- SummarizationHook：用于输出摘要的专用钩子  \n"
"- HookManager：管理和协调所有钩子"

#: defc23d003824401adf87207d16a0755 of tooluniverse.output_hook:13
msgid ""
"The hook system integrates seamlessly with ToolUniverse's existing "
"architecture, leveraging AgenticTool and ComposeTool for intelligent output "
"processing."
msgstr "钩子系统与 ToolUniverse 现有架构无缝集成，利用 AgenticTool 和 ComposeTool 实现智能输出处理。"

#: 252c5e6bebd24b639f1f597345a6cb9a 568d6a258a574cd8bddc57c6d0b50c87
#: 8308e56033d24a4ba70bfb8855ebda19 of tooluniverse.output_hook.HookManager:1
#: tooluniverse.output_hook.HookRule:1 tooluniverse.output_hook.OutputHook:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr "基类：:py:class:`object`"

#: cebca4908a6a47c2b8acfe6fe84d1a4a of tooluniverse.output_hook.HookRule:1
msgid "Defines rules for when hooks should be triggered."
msgstr "定义钩子触发时机的规则。"

#: 2bc79a8a11f44ca9aa497949943213f1 of tooluniverse.output_hook.HookRule:3
msgid ""
"This class evaluates various conditions to determine if a hook should be "
"applied to a tool's output. Supports multiple condition types including "
"output length, content type, and tool-specific criteria."
msgstr "该类评估多种条件，以确定是否应将钩子应用于工具的输出。支持多种条件类型，包括输出长度、内容类型及工具特定的标准。"

#: ../../api/tooluniverse.output_hook.rst 01a19e954f5044e2aef9ef98222a4812
#: 01d36c4fd9e04b15b26b33794c8618a3 0c97a370a72e486682ba87ddc36f0c39
#: 1845ce17431e4a6da83fcf97e77eb6a8 213089ae80c34e43965d851294d344b8
#: 2558bbd404af4585b6a9530dc269420a 437821f2ac694028ba9bf1c29fbee4ff
#: 44d3799ad679462982c6cff0c3563eb3 4a81ff3cb7134c55b854b9c8b31ddd19
#: 4f8a77d8aa8446fd8845450c6d63b502 5d3730654e4c4f04a4e081d2b47bf70a
#: 635d3b46841a4f8183b4fa1f0f6161ed 72d916ca821049e289af4e822990e1fa
#: 7a9d12189d7f4070a24665eeb57622cd 7cfbd8103a5b414b81ed7ba8ffca25ae
#: 7fd9e0656fd24ef5bdb4f51b82b15406 891c8258bcb14a22ac7d31d765389314
#: a029ec95aaf94bb58cc46dfddd0e2469 a4b781e7720c495f9b3f02c3f0e920b6
#: cc3c3f1c38d040069f40c0ff781de9b2 cdc4a8601a70420a8f7d2a0b93ee3849
#: d908457aee88416ea76d27a83d3b5aa4 deb12d3eb7fa4a589f6a8a8fc12b6289
#: e4c6367458834262985fedb2ca63165c e7d7d493188540c1934fbb7a11a493f8
#: ee3ebbbc76a44eab9dbea19ef0985678 ef60bf981c834d7fad56ed5336733bf4
#: fada14d4802040c4af0fe81bff3bfb40
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 42bde8142c044afdb9738152c5e44c19 of tooluniverse.output_hook.HookRule:7
msgid "Dictionary containing condition specifications"
msgstr "包含条件规格的字典"

#: e8440bad27d94b4689ff2c85b440b9e4 of tooluniverse.output_hook.HookRule:12
msgid "The condition specifications"
msgstr "条件规范"

#: 070e2e05cbaf402381068d87d0471bcb 0d667a2705f34a38ac8a61aa0b4ededd
#: 1e0bb0787594439aaf15e68a451dc4e2 1e6aff414bec4c5ca9007f5258b0f62c
#: 2d389c1c794b4b029242404b65171420 32e5da4a252541959b2a3a642a0967a0
#: 7b11303023c24cae9f3a3ee2b7ba5d85 b3b23de5e8ca4f65a751e3b78e82baa4
#: ca5cceba64e2480f9abc47eb8c7a420d cb156555fb53447f8af7a35364f0cda7
#: d11b8df5f8e841db9926dd481f360dbe ea576424271b4482ad3f984302332b92
#: f95840ee87d34afabc9ef157bdba9841 fef1e1e789dd46498f8b9cf51cee841d of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager tooluniverse.output_hook.HookRule
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook
msgid "type"
msgstr "类型"

#: 3c836e24ec784033bed7dd152fa27adf 82f156155d6249a8a91a3ce10050e461
#: fde4596ab1034cdaaefc849b2810e804 of tooluniverse.output_hook.HookManager:15
#: tooluniverse.output_hook.HookRule:14 tooluniverse.output_hook.OutputHook:15
msgid ":py:class:`Dict[str, Any]`"
msgstr ""

#: 22d171a137ec48e58d0359bd1be517fd of
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.__init__:1
msgid "Initialize the hook rule with conditions."
msgstr "使用条件初始化钩子规则。"

#: dd6fbd4566f3404eafdd5bfa7cff1d37 of
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.__init__:3
msgid ""
"Condition specifications including output_length, content_type, tool_type, "
"etc."
msgstr "条件规范包括 output_length、content_type、tool_type 等。"

#: eeea026dcce84cc0b1df48c94664e04e of
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.evaluate:1
msgid "Evaluate whether the rule conditions are met."
msgstr "评估规则条件是否满足。"

#: 0cfbd215a98a496280ccbd8c29201a6a 5e3fc85821054fc483c5fff70a8d468a of
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.evaluate:3
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.should_trigger:3
msgid "The tool output to evaluate"
msgstr "工具输出以评估"

#: 0339794d48f6487f8b02c00420cc25f1 2d6f7cbc017f43f394e0e2226f879bc0
#: 33bdcdcb511c44ae971c8d2da5b851d0 905e2416217e470a897dabab550ad0d0
#: a98afa00fcad4285b25ca7f8bd4b5f54 e12bea510dd34c04979194a2e7861126 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:5
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:9
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.evaluate:5
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:8
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.should_trigger:5
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:10
msgid "Name of the tool that produced the output"
msgstr "生成输出的工具名称"

#: 536c3cdb325d401896a99d689d362f9b 6ffaa44e551742eb8195c71245436a66
#: cccb5399aba440cb9fe39a11220c7b9c d965e650068647268cba3aee7829175f
#: d97ae5e746804cbd854148479fcc54e6 e54d6d91c6f4452589116d26194ab88a of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:7
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:11
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.evaluate:7
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:10
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.should_trigger:7
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:12
msgid "Arguments passed to the tool"
msgstr "传递给工具的参数"

#: 180c04c1c0e1421a89badbc08f20fcd1 2f758a35153b4cf5b6ccb759060bcd6e
#: 7b05e72e46764ef683c07884960519c4 8cdcefa6f4cd4b4fbebb31a9dc80a49d
#: b5dec06c995c444b8adb2b4148368ef1 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:13
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.evaluate:9
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:12
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.should_trigger:9
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:14
msgid "Additional context information"
msgstr "附加上下文信息"

#: ../../api/tooluniverse.output_hook.rst 03c81b194a234a1781cf8ee019c23fa7
#: 06f64422b76f486dbbd19e752a5631a4 25808d8f3a684353a8698bfb31aec44d
#: 2db34cf3225e4b1998675027c603b8b1 4418a8914cd0462ca8d414073a76e71b
#: 47e6e5e1f3504d0e960fdb1aa3de5e59 4d8cc900be6b4990950dad1bad0e96ee
#: 55fc8cb362dc4d8ea8bbab063ec0956b 5c0c039b3abb495cb795a69b37b14d5b
#: 631a9380c39b463ead50729feec4c7ca 69887b71e6fb4ded85a71ea1b626c217
#: c6e321cbc78045dea0d776b24407fc7a d011ebaae7ac4d338c70ce6f769495cc
#: d11bb35f88cb4d37bc597d6fd282e4d2 d40a7799a52d4d5bbb0694c7a5037746
msgid "Returns"
msgstr "退货"

#: afdb163bc0094b8893b7d9554d629a0c of
#: tooluniverse.output_hook.HookRule.evaluate:12
msgid "True if conditions are met, False otherwise"
msgstr "如果满足条件，则为 True，否则为 False"

#: ../../api/tooluniverse.output_hook.rst 0519521ae7184d999ddb5e8279ceeaa8
#: 0581a3451b234fe6ba00f1d3f9151681 1101dc5c9db544d2b74e58cf66cc0161
#: 29cc7e819b87488e9d6450cf8b2d7d39 39b4bac71a27462bbba6b85b61617927
#: 3f8a2e83740d46b9906fda5fd68795cc 49f4fa7204aa48a7b119a5a8efcf1207
#: 5793bafc85d54deea34f378620d4ba84 6d0573635f7b4e09b89925c81158f085
#: 6d66448c9b1544e2890586f1aa1c48f0 705333857b3145b28a816daad327c4ec
#: 97770ad95355452ca52f37919a314d84 97ee8b7d0a8c429a9b532229fae0fac9
#: a33f47ab5ce2421b8ab7312cc0eea4fe b8b7577eea824425a4e42d4ebe8dabaf
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: 590d911b4bb345409029ae0934de43cd of tooluniverse.output_hook.OutputHook:1
msgid "Base class for all output hooks."
msgstr "所有输出钩子的基类。"

#: ac4ad15489864136965af989e29f00ac of tooluniverse.output_hook.OutputHook:3
msgid ""
"This abstract base class defines the interface that all output hooks must "
"implement. Hooks are used to process tool outputs after execution, enabling "
"features like summarization, filtering, transformation, and validation."
msgstr "此抽象基类定义了所有输出钩子必须实现的接口。钩子用于在工具执行后处理输出，从而实现摘要、过滤、转换和验证等功能。"

#: 521ac0602c1f4aa393a4e4f0516a11c3 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:7
msgid ""
"Hook configuration including name, enabled status, priority, and conditions"
msgstr "钩子配置，包括名称、启用状态、优先级和条件"

#: 643985a720f948c694faea0d0a922afe b9c37e69dc524df4950761056d8f5aa6
#: fd44e03f9fa84891b4d3326f592b5fb4 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._create_hook_instance:6
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook:13
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.__init__:3
msgid "Hook configuration"
msgstr "钩子配置"

#: d2e43586d29942ceba0123a0c9bed932 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:19
msgid "Name of the hook"
msgstr "挂钩名称"

#: 987f3e60a05a4b479c4aab8d9f844773 bbe2a517adea457e9aef2d0e8c52e9d6
#: cea331d0946a4e6ebdae9363a5db684f d0c79202cf0f43c7b311d1b8edc38551 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager:37
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook:21
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:19
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:31
msgid ":py:class:`str`"
msgstr ""

#: 046d852a08d94821b9172763a94331a6 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:25
msgid "Whether the hook is enabled"
msgstr "是否启用钩子"

#: e0fce66049e0493697658fe8bb741545 e896c1577e084ccfaeab6159c89011e8 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager:31
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook:27
msgid ":py:class:`bool`"
msgstr ""

#: cd8bd7de20994b1bb56c98ac6de2e593 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:31
msgid "Hook priority (lower numbers execute first)"
msgstr "钩子优先级（数字越小优先执行）"

#: 196c93db3aae4cafaa6914390a9208e6 5c72c9aa42b84a739a6b202bbb165a11
#: 8dd0ee409dc34bea96ff90dc2f253411 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:33
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:25
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:37
msgid ":py:class:`int`"
msgstr ""

#: f7bd4541ab944c33a3a6358ba65a8f78 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:37
msgid "Rule for when this hook should trigger"
msgstr "触发此钩子的规则"

#: 03746ece6fce413f98ca19caa3221fc2 of tooluniverse.output_hook.OutputHook:39
msgid ":py:class:`HookRule`"
msgstr ""

#: e45d3b49c5eb47e8be3c98afb89f831c of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.__init__:1
msgid "Initialize the output hook with configuration."
msgstr "使用配置初始化输出钩子。"

#: 39ce3c86f26d40629c1aa2063a915304 of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.__init__:3
msgid ""
"Hook configuration containing: - name: Hook identifier - enabled: Whether "
"hook is active - priority: Execution priority - conditions: Trigger "
"conditions"
msgstr ""
"钩子配置包含：  \n"
"- name：钩子标识符  \n"
"- enabled：钩子是否启用  \n"
"- priority：执行优先级  \n"
"- conditions：触发条件"

#: 7aa96947082e47bab654627cc6f8ab2f of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.should_trigger:1
msgid "Determine if this hook should be triggered for the given output."
msgstr "确定是否应为给定的输出触发此钩子。"

#: 18beabd4c4964ae691589d9a676a1abe of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.should_trigger:12
msgid "True if hook should trigger, False otherwise"
msgstr "如果钩子应触发，则为 True，否则为 False"

#: 3233c88eed3242448a0b234be65c35b4 of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:1
msgid "Process the tool output."
msgstr "处理工具输出。"

#: 59ed29100abf4630bf547fcb122f3120 of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:3
msgid ""
"This method must be implemented by subclasses to define the specific "
"processing logic for the hook."
msgstr "此方法必须由子类实现，以定义钩子的具体处理逻辑。"

#: 5d033c4159244b7cba2f19a7f7d70b9a b397e63629fa42c0a8ee2dc9087ea579
#: ff2213e75a494b1dba162101f5fbad25 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:3
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:7
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:6
msgid "The tool output to process"
msgstr "工具输出以处理"

#: d77adb6f004c4714b39d3bdc41a03324 of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:15
msgid "The processed output"
msgstr "处理后的输出"

#: ../../api/tooluniverse.output_hook.rst e565d73ab4fd49f1989f189d98783a64
msgid "Raises"
msgstr "提升"

#: e29bf69b4ed44735a412134f8783f13d of
#: tooluniverse.output_hook.OutputHook.process:18
msgid "If not implemented by subclass"
msgstr "如果未被子类实现"

#: c95d9011ab9449ae80ca7069b77f36fa eba2466b80df440bada29c491becdfb0 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook:1
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:1
msgid "Bases: :py:class:`~tooluniverse.output_hook.OutputHook`"
msgstr "基础类：:py:class:`~tooluniverse.output_hook.OutputHook`"

#: 482f07e7703946f8b67cd70e2ac06893 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:1
msgid "Hook for intelligent output summarization using AI."
msgstr "用于智能输出摘要的 AI 钩子"

#: 098f4f5f98a2444c96087c10e6af7658 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:3
msgid ""
"This hook uses the ToolUniverse's AgenticTool and ComposeTool infrastructure"
" to provide intelligent summarization of long tool outputs. It supports "
"chunking large outputs, processing each chunk with AI, and merging results."
msgstr ""
"此钩子利用ToolUniverse的AgenticTool和ComposeTool基础架构，提供对长工具输出的智能摘要功能。它支持对大型输出进行分块处理，使用AI处理每个分块，并合并结果。"

#: ad6473ba02f146f1b337360de4bd79ec of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:7
msgid "Hook configuration including summarization parameters"
msgstr "钩子配置，包括汇总参数"

#: 2b6fc5f06ea84d34b79649d1d97e706c fa9f6daf93574d22b42cc9ab3daea015 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager:9
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:9
msgid "Reference to the ToolUniverse instance"
msgstr "引用 ToolUniverse 实例"

#: 035561ceffcc48749751b96403a8d7ee 0b5509161ee544bd8c88b4e6eaca0a34 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager:19
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:13
msgid "ToolUniverse instance for tool execution"
msgstr "用于工具执行的 ToolUniverse 实例"

#: f4deebcc85064051ba442d27cdef62c3 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:17
msgid "Name of the ComposeTool for summarization"
msgstr "用于摘要的ComposeTool名称"

#: be96e16ef15b409ab4b366f84eb0f0b8 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:23
msgid "Size of chunks for processing large outputs"
msgstr "处理大输出的块大小"

#: 372b513ba6924eec9d344e63d3d1c0d5 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:29
msgid "Areas to focus on during summarization"
msgstr "总结时需重点关注的领域"

#: 31841fb193304d3fa8e083b0e3df6bc5 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook:35
msgid "Maximum length of final summary"
msgstr "最终摘要的最大长度"

#: b8bf4391ae904382bc3d3c38ad3abcb7 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.__init__:1
msgid "Initialize the summarization hook."
msgstr "初始化摘要钩子。"

#: 46f4a388f6e14f8d82adf6fda183a290 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.__init__:5
msgid "ToolUniverse instance for executing summarization tools"
msgstr "用于执行摘要工具的 ToolUniverse 实例"

#: aa0cc1110b9140ebb543fd0d8ec14d0f of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:1
msgid "Execute summarization processing using Compose Summarizer Tool."
msgstr "使用 Compose Summarizer 工具执行摘要处理。"

#: e1dfdec41ce747ba85a8231e747f38f4 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:3
msgid ""
"This method orchestrates the summarization workflow by: 1. Preparing "
"parameters for the Compose Summarizer Tool 2. Calling the tool through "
"ToolUniverse 3. Processing and returning the summarized result"
msgstr ""
"该方法通过以下步骤协调摘要工作流程：1. 准备 Compose Summarizer 工具的参数 2. 通过 ToolUniverse 调用该工具 3."
" 处理并返回摘要结果"

#: 13c64eea4b10406bb2c2e18128200219 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:8
msgid "The tool output to summarize"
msgstr "工具输出摘要"

#: 0af9a1cb31e14e6987268a8d0627a704 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook.process:17
msgid "The summarized output, or original output if summarization fails"
msgstr "汇总输出，或在汇总失败时的原始输出"

#: 1d9f1de3893d4f9ab0f8e9c033824070 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook._extract_query_context:1
msgid "Extract query context from execution context."
msgstr "从执行上下文中提取查询上下文。"

#: 4b64813aac60473a8c1fb08cff6269a7 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook._extract_query_context:3
msgid ""
"This method attempts to identify the original user query or intent from the "
"context information to provide better summarization."
msgstr "该方法试图从上下文信息中识别原始用户查询或意图，以提供更优的摘要。"

#: e7a571b93a1a4cb6a3e088a1f8a28287 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook._extract_query_context:6
msgid "Execution context containing arguments and metadata"
msgstr "包含参数和元数据的执行上下文"

#: dd12a2adcc834c0390e1ddad38ee8091 of
#: tooluniverse.output_hook.SummarizationHook._extract_query_context:9
msgid "Extracted query context or fallback description"
msgstr "提取的查询上下文或备用描述"

#: 8ef6101fa89b4a0a9552335621a025cf of tooluniverse.output_hook.HookManager:1
msgid "Manages and coordinates all output hooks."
msgstr "管理并协调所有输出钩子。"

#: d66bce1271444444bc2273f2df8bfb0b of tooluniverse.output_hook.HookManager:3
msgid ""
"The HookManager is responsible for loading hook configurations, creating "
"hook instances, and applying hooks to tool outputs. It provides a unified "
"interface for hook management and supports dynamic configuration updates."
msgstr "HookManager 负责加载钩子配置、创建钩子实例并将钩子应用于工具输出。它提供了统一的钩子管理接口，并支持动态配置更新。"

#: 6801c69a3b0d43a9ab48a97970d08ee7 e45081d754be41dd922a83ab93c298c3 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager:7
#: tooluniverse.output_hook.HookManager:13
msgid "Hook manager configuration"
msgstr "钩子管理器配置"

#: f27e6405356e437687097cacc7c40336 of tooluniverse.output_hook.HookManager:23
msgid "List of loaded hook instances"
msgstr "已加载的钩子实例列表"

#: deb2b5a24491480882f05eebefa8f676 of tooluniverse.output_hook.HookManager:25
msgid ":py:class:`List[OutputHook]`"
msgstr ""

#: 743bf55af44e4b8386bd22128f44484f of tooluniverse.output_hook.HookManager:29
msgid "Whether hook processing is enabled"
msgstr "是否启用钩子处理"

#: 7a2748daa86e45bd9d16ef053480da50 of tooluniverse.output_hook.HookManager:35
msgid "Path to hook configuration file"
msgstr "钩子配置文件路径"

#: 73fa7fa6f1044102869298094d9ed03c of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.__init__:1
msgid "Initialize the hook manager."
msgstr "初始化钩子管理器。"

#: 37386760d585457382146a42168e95be of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.__init__:3
msgid "Configuration for hook manager"
msgstr "钩子管理器配置"

#: 7e3c03b231bb4eb28bb0e9ab34574b14 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.__init__:5
msgid "ToolUniverse instance for executing tools"
msgstr "用于执行工具的 ToolUniverse 实例"

#: efd990caa6cc4ad09809b28d6928cc45 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:1
msgid "Apply all applicable hooks to the tool output."
msgstr "将所有适用的钩子应用于工具输出。"

#: 31982d5a52d6483c93e43f6c9d747ba3 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:3
msgid ""
"This method iterates through all loaded hooks, checks if they should be "
"applied to the current output, and processes the output through each "
"applicable hook in priority order."
msgstr "该方法遍历所有已加载的钩子，检查它们是否应应用于当前输出，并按照优先级顺序通过每个适用的钩子处理输出。"

#: 6fd0eab6d48642bbbfb26c942674f14a of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.apply_hooks:16
msgid "The processed output after applying all applicable hooks"
msgstr "应用所有适用钩子后处理的输出结果"

#: edcb35827b404f8c908a213399f8655e of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._validate_llm_api_keys:1
msgid "Validate that LLM API keys are available for hook tools."
msgstr "验证是否为钩子工具提供了 LLM API 密钥。"

#: 6a8c59dcbfc2497a99761679bce74550 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._validate_llm_api_keys:3
msgid "True if API keys are available, False otherwise"
msgstr "如果 API 密钥可用，则为 True，否则为 False"

#: 8d8d499d477c4c4494dc1aca867b0bd1 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.enable_hook:1
msgid "Enable a specific hook by name."
msgstr "通过名称启用特定钩子。"

#: a482cee3aec040618a7f8f7501bfd695 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.enable_hook:3
msgid "Name of the hook to enable"
msgstr "要启用的钩子名称"

#: 5bade2b7619440b68e58ccecbe246b4f of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.disable_hook:1
msgid "Disable a specific hook by name."
msgstr "通过名称禁用特定钩子。"

#: a00b9d3ac93f42ea916dafc0817e42eb of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.disable_hook:3
msgid "Name of the hook to disable"
msgstr "要禁用的钩子名称"

#: 4de53b5cc8f7478d9b060ae7223c8c04 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.toggle_hooks:1
msgid "Enable or disable all hooks globally."
msgstr "全局启用或禁用所有钩子。"

#: 978402029e874a8e87ebe5e70eede879 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.toggle_hooks:3
msgid "True to enable all hooks, False to disable"
msgstr "True 表示启用所有钩子，False 表示禁用"

#: 7a71c688c29941068e120903f0d7de5e of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.reload_config:1
msgid "Reload hook configuration from file."
msgstr "从文件重新加载钩子配置。"

#: a8d8704f31ba435486acf5958f0b8f7a of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.reload_config:3
msgid "Path to configuration file. If None, uses the current config_path"
msgstr "配置文件路径。若为 None，则使用当前的 config_path。"

#: 6c933a75100e4faeaf625e3c980e2546 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.get_hook:1
msgid "Get a hook instance by name."
msgstr "通过名称获取钩子实例。"

#: 26e74f017fe0486094f140fb6f06f995 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.get_hook:3
msgid "Name of the hook to retrieve"
msgstr "要检索的钩子名称"

#: e78d446e8f3d4380b79947430a95f267 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager.get_hook:6
msgid "Hook instance if found, None otherwise"
msgstr "如果找到，则返回 Hook 实例，否则返回 None"

#: 99623f8076514d6e8d65c025d2cd0529 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._load_hook_config:1
msgid "Load hook configuration from file."
msgstr "从文件加载挂钩配置。"

#: a00771154f9a4485b31425c1b49e0170 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._load_hook_config:3
msgid ""
"This method attempts to load the hook configuration from the specified file "
"path, handling both package resources and file system paths. If the config "
"is already provided and not empty, it uses that instead."
msgstr "该方法尝试从指定的文件路径加载钩子配置，支持包资源和文件系统路径两种方式。如果配置已提供且非空，则直接使用该配置。"

#: d01d22b419ab4202a6bb4f300d87ea95 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._get_config_file_path:1
msgid "Get the path to the hook configuration file."
msgstr "获取钩子配置文件的路径。"

#: 4bc67b7d63e840e08eb682e7ca4b3b20 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._get_config_file_path:3
msgid "Path to the configuration file"
msgstr "配置文件路径"

#: 3c121b0e59054797b97db2c74236d043 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._load_hooks:1
msgid "Load hook configurations and create hook instances."
msgstr "加载钩子配置并创建钩子实例。"

#: de093d245f5145928ebff2c3d45ed8f8 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._load_hooks:3
msgid ""
"This method processes the configuration and creates appropriate hook "
"instances for global, tool-specific, and category-specific hooks. It also "
"automatically loads any tools required by the hooks."
msgstr "该方法处理配置并为全局、工具特定及类别特定的钩子创建相应的钩子实例。同时，它还会自动加载钩子所需的任何工具。"

#: b29633ae46684d998c6b54b7c696561c of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._auto_load_hook_tools:1
msgid "Automatically load tools required by hooks."
msgstr "自动加载钩子所需的工具。"

#: 369d52f5b78f4eeb9a5c095b091afd89 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._auto_load_hook_tools:3
msgid ""
"This method analyzes hook configurations to determine which tools are needed"
" and automatically loads them into the ToolUniverse."
msgstr "该方法分析钩子配置以确定所需工具，并自动将其加载到工具宇宙中。"

#: cd4b877587f149218c78bd6ccaa23e0b of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._auto_load_hook_tools:6
msgid "List of hook configurations"
msgstr "钩子配置列表"

#: d9e0d2f5af6f492c9726bc31dbd3234c of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._ensure_hook_tools_loaded:1
msgid "Ensure that tools required by hooks are loaded."
msgstr "确保钩子所需的工具已加载。"

#: 1bc6838d55da4c7fa2007a2e71f8b1a1 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._ensure_hook_tools_loaded:3
msgid ""
"This method is called during HookManager initialization to make sure that "
"the necessary tools (like output_summarization tools) are available."
msgstr "该方法在 HookManager 初始化期间调用，以确保所需的工具（如 output_summarization 工具）可用。"

#: 4f25f1344edf47c896a0f6720950928b of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._load_pending_tools:1
msgid "Load any pending tools that were queued during initialization."
msgstr "加载初始化期间排队的所有待处理工具。"

#: 6520a4d003fd44b7912799b72ba48f2c of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._load_pending_tools:3
msgid ""
"This method is called when hooks are applied to ensure that any tools that "
"couldn't be loaded during HookManager initialization are loaded once the "
"ToolUniverse is fully ready."
msgstr ""
"当应用钩子时，会调用此方法以确保在 HookManager 初始化期间未能加载的任何工具，在 ToolUniverse 完全准备就绪后能够被加载。"

#: 2740b9a876984a28b27c9b820c2df7ae of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_tool:1
msgid ""
"Check if a tool is a hook-related tool that should not be processed by "
"hooks."
msgstr "检查工具是否为与钩子相关的工具，且不应由钩子处理。"

#: 3ff82684085a44a89eee6273aa481c04 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_tool:3
msgid ""
"This prevents recursive hook processing where hook tools (like "
"ToolOutputSummarizer) produce output that would trigger more hook "
"processing."
msgstr "这可以防止递归钩子处理，即钩子工具（如 ToolOutputSummarizer）生成的输出触发更多钩子处理。"

#: 53b4a5d4f0fc4dbea1b372206d0b3d21 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_tool:6
msgid "Name of the tool to check"
msgstr "检查工具名称"

#: 0e6dc3b15ca640cfbd138f20d3878ffe of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_tool:9
msgid ""
"True if the tool is a hook tool and should be excluded from hook processing"
msgstr "如果该工具是挂钩工具，则返回真，应排除在挂钩处理之外。"

#: 9ca7f2133e7e4dd6b186bc2e40146329 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._create_hook_instance:1
msgid "Create a hook instance based on configuration."
msgstr "根据配置创建钩子实例。"

#: 30f46a81c70745848365f934c9d95442 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._create_hook_instance:3
msgid ""
"This method creates hook instances and applies hook type-specific defaults "
"from the configuration before initializing the hook."
msgstr "该方法在初始化钩子之前，创建钩子实例并应用配置中钩子类型特定的默认设置。"

#: ce17d15072f64f04a7309d83a6dc4a5f of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._create_hook_instance:9
msgid "Created hook instance or None if type not supported"
msgstr "创建钩子实例，若类型不支持则返回 None"

#: 28334e3f7bd244bf9c736a6d8d50b512 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._apply_hook_type_defaults:1
msgid "Apply hook type-specific default values to hook configuration."
msgstr "将钩子类型特定的默认值应用于钩子配置。"

#: 495b1b107c744a4a86dd9bf3bb48ce93 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._apply_hook_type_defaults:3
msgid ""
"This method merges hook type defaults with individual hook configuration, "
"ensuring that each hook type gets its appropriate default values."
msgstr "此方法将钩子类型的默认值与各个钩子的配置合并，确保每种钩子类型都能获得其适当的默认值。"

#: 993fbde06c7a48848ac3fcb2e7af6ab4 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._apply_hook_type_defaults:6
msgid "Original hook configuration"
msgstr "原始钩子配置"

#: 6c675366c06d48eebb36e7e0c7ce847b of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._apply_hook_type_defaults:9
msgid "Enhanced configuration with defaults applied"
msgstr "使用默认值的增强配置"

#: e898ba692d8949fea4cefb690b053f81 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_applicable:1
msgid "Check if a hook is applicable to the current tool."
msgstr "检查挂钩是否适用于当前工具。"

#: 1942851995964c6da09dc9a9df5dd658 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_applicable:3
msgid "Hook instance to check"
msgstr "挂钩实例以进行检查"

#: 7cb5e42a1a304663991c1052ba93c5f9 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_applicable:5
msgid "Name of the current tool"
msgstr "当前工具的名称"

#: 3f689e6d12c742ed885eff90129f6726 b9faa63ab45041ff8a3b5532bd31ae05 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:9
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_applicable:7
msgid "Execution context"
msgstr "执行上下文"

#: 8218cef8a2e94b88a71b181f9efb00d4 of
#: tooluniverse.output_hook.HookManager._is_hook_applicable:10
msgid "True if hook is applicable, False otherwise"
msgstr "如果钩子适用，则为 True，否则为 False"

#: 35cb1d16aafb42ec9ea1c5e66e585989 of tooluniverse.output_hook.FileSaveHook:1
msgid ""
"Hook that saves tool outputs to temporary files and returns file "
"information."
msgstr "用于将工具输出保存到临时文件并返回文件信息的钩子。"

#: 8cc9784f8f664eb798388577cfa951c6 of tooluniverse.output_hook.FileSaveHook:3
msgid ""
"This hook saves the tool output to a temporary file and returns information "
"about the file path, data format, and data structure instead of the original"
" output. This is useful for handling large outputs or when you need to "
"process outputs as files rather than in-memory data."
msgstr ""
"此钩子将工具的输出保存到一个临时文件中，并返回有关文件路径、数据格式和数据结构的信息，而不是原始输出。这对于处理大型输出或需要将输出作为文件而非内存数据进行处理的情况非常有用。"

#: 608b69b46e814944b2a7e5d55cafb1d7 of tooluniverse.output_hook.FileSaveHook:8
msgid ""
"Configuration options: - temp_dir: Directory to save temporary files "
"(default: system temp) - file_prefix: Prefix for generated filenames "
"(default: 'tool_output') - include_metadata: Whether to include metadata in "
"the response (default: True) - auto_cleanup: Whether to automatically clean "
"up old files (default: False) - cleanup_age_hours: Age in hours for auto "
"cleanup (default: 24)"
msgstr ""
"配置选项：  \n"
"- `temp_dir`：用于保存临时文件的目录（默认值：系统临时目录）  \n"
"- `file_prefix`：生成文件名的前缀（默认值：`tool_output`）  \n"
"- `include_metadata`：是否在响应中包含元数据（默认值：`True`）  \n"
"- `auto_cleanup`：是否自动清理旧文件（默认值：`False`）  \n"
"- `cleanup_age_hours`：自动清理的文件年龄（以小时为单位）（默认值：`24`）"

#: 21670a3f2bd946ca9b0b422cbf33965a of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.__init__:1
msgid "Initialize the FileSaveHook."
msgstr "初始化 FileSaveHook。"

#: 958bce61bf604a9f8ed835fcead5db9e of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.__init__:3
msgid ""
"Hook configuration including: - name: Hook name - temp_dir: Directory for "
"temporary files - file_prefix: Prefix for filenames - include_metadata: "
"Include metadata flag - auto_cleanup: Auto cleanup flag - cleanup_age_hours:"
" Cleanup age in hours"
msgstr ""
"钩子配置包括：  \n"
"- name: 钩子名称  \n"
"- temp_dir: 临时文件目录  \n"
"- file_prefix: 文件名前缀  \n"
"- include_metadata: 是否包含元数据标志  \n"
"- auto_cleanup: 是否自动清理标志  \n"
"- cleanup_age_hours: 清理时间（以小时为单位）"

#: 837c7889eaac44f8ad66d5454d398e7f of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:1
msgid "Process the tool output by saving it to a temporary file."
msgstr "将工具的输出保存到临时文件中进行处理。"

#: c7ff7f5a377945d6a21dab6233077376 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:12
msgid ""
"Dictionary containing file information:     - file_path: Path to the saved "
"file     - data_format: Format of the data (json, text, binary, etc.)     - "
"data_structure: Structure information about the data     - file_size: Size "
"of the file in bytes     - created_at: Timestamp when file was created     -"
" metadata: Additional metadata (if include_metadata is True)"
msgstr ""
"包含文件信息的字典：  \n"
"- `file_path`：文件保存路径  \n"
"- `data_format`：数据格式（如 json、text、binary 等）  \n"
"- `data_structure`：数据的结构信息  \n"
"- `file_size`：文件大小（以字节为单位）  \n"
"- `created_at`：文件创建的时间戳  \n"
"- `metadata`：附加的元数据（如果 `include_metadata` 为 True）"

#: 9f9757faafe64712ad99fb420039f8e8 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:14
msgid "Dictionary containing file information:"
msgstr "包含文件信息的字典："

#: c97d3a68bc004cc88b586146ba5ef26f of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:15
msgid "file_path: Path to the saved file"
msgstr "file_path：保存文件的路径"

#: 76eb5ffd42494d71b53e40980055a930 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:16
msgid "data_format: Format of the data (json, text, binary, etc.)"
msgstr "data_format：数据的格式（json、text、binary 等）"

#: c233e7cfc4b04235bedebe11c575a379 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:17
msgid "data_structure: Structure information about the data"
msgstr "data_structure：关于数据的结构信息"

#: 8c39c16b79a44ac3bc443be4a7868dc4 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:18
msgid "file_size: Size of the file in bytes"
msgstr "file_size：文件的大小（以字节为单位）"

#: 0cd38ffa2a9147978242c7de5cbec706 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:19
msgid "created_at: Timestamp when file was created"
msgstr "created_at：文件创建的时间戳"

#: d1fcfe270b6e4f8f895a39f379dc0e25 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook.process:20
msgid "metadata: Additional metadata (if include_metadata is True)"
msgstr "元数据：附加元数据（如果 include_metadata 为 True）"

#: 3193f94689e2407eb8e342e5c0597f19 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._analyze_data:1
msgid "Analyze the data to determine its format and structure."
msgstr "分析数据以确定其格式和结构。"

#: 47b6a46f096e40c0806fb5604f5043ae of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._analyze_data:3
msgid "The data to analyze"
msgstr "需要分析的数据"

#: e62342e6d05d422181d5663e5a944a4d of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._analyze_data:6
msgid "(data_format, data_structure)"
msgstr "（data_format，data_structure）"

#: 02339afc0b04481080dfbebc39032cd9 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._write_data_to_file:1
msgid "Write data to file in the appropriate format."
msgstr "将数据以适当的格式写入文件。"

#: 5833c8af8b034fb98831c7ee691d5f98 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._write_data_to_file:3
msgid "The data to write"
msgstr "要写入的数据"

#: 724eca59e23943cf90718417e0a5b4cf of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._write_data_to_file:5
msgid "Path to the file"
msgstr "文件路径"

#: 873177155be040879125173dbb3eeadc of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._write_data_to_file:7
msgid "Format of the data"
msgstr "数据格式"

#: d2245d4a9837472e814514fff2158913 of
#: tooluniverse.output_hook.FileSaveHook._cleanup_old_files:1
msgid "Clean up old files based on the cleanup_age_hours setting."
msgstr "根据 cleanup_age_hours 设置清理旧文件。"

#~ msgid ":py:class:`Dict[str`, :py:class:`Any]`"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":py:class:`Dict[str, Any]`"
#~ msgstr ""
